黑警老屈太子起出一批氣油彈

屌

唔比人入實有古怪

邊個走佬會拎氣油彈周街走呀
死黑警老屈

屌你老母屈個13歲拎汽酒彈

班狗唔止良心冇咗, 個腦都冇埋

呢刻唔係機場，想圍魏救趙嘅手足

審死官